達哥講得啱喎 一出post 成個熱門都係佢 又spin走曬

十分鐘內成功佔據成個熱門
唔理大家有心定無意都好
的確全部討論達哥
又話九點講返上環？

平時唔出聲 一出就成堆打手一齊出手幫手spin 反正我就信了

上環無人理

揀呢個時間發脾氣 好鬼

根本日日都有大量達哥post
煩撚到

廢話連篇 食屎啦